我正式宣布高登已經冇曬人

比平時小幾多？

自己搞死高登 抵撚死

爽啦

抵撚死

有請小鳳姐